搭巴士遇到咩人會覺得比大聲講嘢嘅人更討厭？

就係瞓覺扯撚哂鼻鼾嘅死肥佬呀屌佢老味

屌佢老味呢種人又唔同大聲講嘢嘅撚屌，因為佢自己都控制唔到，所以無位屌鳩佢，但係又真係好撚嘈

搭車返工10次有8次遇著同一條死肥鬼，鼻鼾聲係傳遍整個上層。有諗過拍醒佢同佢講"不如你以後坐樓下最尾嗰排丫，因為你d鼻鼾聲同引擎聲差唔多大聲，俾你影響到嘅人會少d囉 "

利申：係會屌鳩大聲講嘢嘅人

開喇叭睇片/打機

細細聲我都接受到，我當你好似啲人傾計有聲咁姐，但有啲係播到好大聲，完全冇諗過會嘈住其他人，喂巴士密室嚟架大佬好鬼應聲架，更何況你諗下而家就話得你一個播姐，咁如果車入面十個廿個都係咁播呢? 咁個車廂會似乜

呢種我都會屌鳩佢

但係你屌扯鼻鼾嘅人就好大機會俾其他人屌返你轉頭，話佢都控制唔到㗎

但係我遇著呢條肥佬d鼻鼾真係好撚誇張，離佢幾遠都覺得俾佢震到

剪指甲

一定係 仆街周圍彈
公德心都冇

呢類人

不停咳嘅廢老

D死八婆專登坐走廊個位博你唔好意思坐埋去近窗既位

你埋去叫佢借借，佢就眼掘掘不情不願咁借位比你入，入果陣又借d二踢下你，等你坐好又特登周圍望下睇下巴士係咪真係咁爆要坐佢霸住既位, 做好多小動作

最重要多數呢d八婆都係醜婦